{
  "id_query": "27774541",
  "total": 21613,
  "total_current": 200,
  "max_score": 87.24251,
  "origin_question": "Ad cho mình hỏi hiệu suất giữa củ sạc iPhone và củ sạc oppo thì củ nào có hiệu suất cao hơn ạ",
  "hits": [
    {
      "score": 38.791462,
      "id": "19482017",
      "field_search": "question",
      "question": "Củ sạc nóng lắm. Nhưng khi quạt hoặc sạc đầy thì củ sạc nguội. Có sao k",
      "answer": "Chào bạn, Khi bạn sạc Pin thì dòng điện sẽ đi qua máy làm sản sinh ra nhiệt lượng , khiến máy và củ sạc nóng lên là bình thường nên bạn có thể an tâm bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 38.045406,
      "id": "26525812",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi củ sạc iphone 6 của e bị hư mất, e dùng củ sạc android để sạc thì có bị ảnh hưởng gì không ạ",
      "answer": "Chào bạnBạn cho mình xin thông tin bạn dùng củ sạc của máy nào để sạc để mình kiểm tra giúp bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 37.993847,
      "id": "26881639",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang dùng ip6 nhưng lại sạc bằng củ sạc ip5 sạc tầm 2h30p mới đầy pin vậy nếu dùng củ sạc ip6 có nhanh hơn củ ip5 ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Do 2 củ sạc cùng công suất 1A nên thời gian sạc vẫn như nhau bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 37.376637,
      "id": "20853291",
      "field_search": "question",
      "question": "Củ sạc iphone 7 có sạc được cho iphone 6 không ạ",
      "answer": "Chào anh,Củ Sạc iPhone 7 có thể Sạc được cho iPhone 6 anh nhaThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 35.99121,
      "id": "32743637",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này dùng những củ và cap sạc nào ạ !!!???",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn có thể tham khảo bộ sạc cho Iphone A và  bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 35.711246,
      "id": "27310656",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang dùng ip6 nhưng sạc bằng củ sạc ip5 vậy mình có phải đổi lên củ ip6 k",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn có thể sử dụng củ sạc iPhone 5 được ạ, không cần đổi vẫn dùng được tốt nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 34.32601,
      "id": "22249167",
      "field_search": "question",
      "question": "TGDĐ có bán củ sạc iPhone k ạ",
      "answer": "Chào chị Với các sản phẩm sạc chính hãng của Iphone chị có thể tham khảo và nhận mua  chị nhé. Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 34.04878,
      "id": "19882370",
      "field_search": "question",
      "question": "Sử dụng củ sạc của Samsung đc kh ạ, ổ điện nhà mình xài củ iphone k đc",
      "answer": "Chào anh TùngNếu sử dụng Adapter chính hãng của Samsung vẫn được, nhưng tốc độ sạc có thể không ổn định bằng khi sạc với Adapter sạc chính hãng của Iphone anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 33.686283,
      "id": "21437470",
      "field_search": "question",
      "question": "Củ sạc iphone 4 5 6 có khác nhau gì ở dòng điện vào máy không ad. Sao e thấy củ của iphone 6 sạc vào iphone 5 mau đầy hơn",
      "answer": "Chào bạn,Các máy này đều sử dụng cổng sạc 1A như nhau bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 33.521812,
      "id": "20290949",
      "field_search": "question",
      "question": "củ sạc có sạc dc 2 mặt k qtv",
      "answer": "Chào bạn, Mình chưa hiểu ý sạc được 2 mặt của bạn là sao. Bạn có thể nói rõ hơn cho mình biết để mình có thể kiểm tra và hỗ trợ đến bạn được tốt hơn nhé.  Mong nhận được phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 33.502625,
      "id": "25635889",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình sử dụng củ sạc dòng máy khác sạc cho iphone đc không qtv",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 33.48522,
      "id": "18424132",
      "field_search": "question",
      "question": "Củ sạc iphone 6 1A hay 2A",
      "answer": "Chào bạn iPhone 6 sử dụng củ sạc 1A bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 32.629807,
      "id": "25638837",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình sử dụng củ sạc dòng máy android sạc cho iphone dc ko qtv",
      "answer": "Chào bạn,Dạ nếu bộ sạc này có nguồn 1A thì có thể dùng được bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 32.553608,
      "id": "28709711",
      "field_search": "question",
      "question": "Vừa mới mua máy về xong nhưng sạc củ sạc theo máy nhưng củ sạc nóng cực như v có bị làm sao ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 32.094765,
      "id": "30111247",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi , có thể dùng củ sạc và cáp sạc của iphone 6 để sạc cho iphone 5s được không? có bị ảnh hưởng đến máy iphone 5s không?",
      "answer": "Chào anh, xin lỗi đã để anh đợi lâu nhéTheo em thấy thì anh có thể cắm sạc bình thường, máy không bị ảnh hưởng anh nhé Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 31.474308,
      "id": "18301690",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi mình xạc xong r ắ có cần rút củ sạc ra hay k hay để yên đó luoq . Việc đó có ảnh hưởng đến củ sạc k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Khi máy sạc đầy 100%, bạn nên rút sạc ra để bảo đảm an toàn về điện, và giúp bảo quản sản phẩm tốt hơn bạn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 31.11337,
      "id": "26667815",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi củ sạc iPhone 6 và 6s có giống nhau ko mà em dùng chung có sao ko",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì máy có Adapter sạc giống nhau nên có thể sử dụng chung sạc được nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 31.003069,
      "id": "22943099",
      "field_search": "question",
      "question": "Củ sạc em bị lỗi ko sạc dc thi có dc bảo hành ko",
      "answer": "Chào bạn Thanh,Adapter sạc của Apple được bảo hành 12 tháng ạ. Trường hợp sạc không vào này bạn có thể đem máy ra Thegioididong.com cho kĩ thuật viên kiểm tra sau đó hỗ trợ bạn chính xác hơn ạ.Thông tin đến bạn ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 30.98613,
      "id": "20272563",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi có thể dùng dây cáp của ipad nối với củ sạc iphone để sạc iphone không ạ?",
      "answer": "Chào anh, Nếu iPad sử dụng cổng sạc trùng với iPhone thì vẫn sạc được anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 30.767687,
      "id": "31369996",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 và a7 2018 thì hiệu năng máy nào cao hơn ạ",
      "answer": "Chào anh,A7 2018 sẽ có hiệu năng mạnh hơn anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 30.76407,
      "id": "30519421",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiệu nang con iphone 6 vs oppo f9 con nào cao hơn ak",
      "answer": "Chào anh Theo trải nghiệm cá nhân của mình thì hiệu năng của 2 máy ngang nhau anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 30.713148,
      "id": "23428306",
      "field_search": "question",
      "question": "E đang cần mua một bộ sạc cho iphone 6 bao gồm cả củ sạc và dây sạc . Ad cho e link sp với ạ tks",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng nhấn vào  để tham khảo sản phẩm cụ thể hơn nha.Chúc anh chọn được sản phẩm ưng ý.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 30.503927,
      "id": "20120883",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chị cho em hỏi là củ sạc của ip6 sạc cho đt Ip SE có được không . Và có ảnh hưởng máy ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn có thể dùng củ sạc iPhone 6 sạc cho iPhone SE bình thường bạn nhé, và sẽ không ảnh hưởng gì đâu ạ.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 30.194582,
      "id": "20009988",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi em dùng củ sạc nhanh 2A của xiaomi để sạc ip6 thì có bị phồng pin ko? Thấy sạc pin nhanh lắm ạ????",
      "answer": "Chào bạn,Dạ việc sạc như trên vẫn được nhưng bạn nên hạn chế nhé; về lâu dài sẽ làm tuổi thọ pin giảm đó ạ, tình trạng phồng pin là xấu nhất nhưng hiếm xảy ra bạn nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 29.53006,
      "id": "27891626",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao e sạc pin mà củ sạc của em nóg quá",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này khi bạn sạc Pin thì dòng điện sẽ đi qua máy làm sản sinh ra nhiệt lượng , khiến máy và củ sạc nóng lên là bình thường nên bạn có thể an tâm bạn nhé .  Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 29.432074,
      "id": "27670078",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này và oppo f3+ thì máy nào có hiệu năng tốt hơn",
      "answer": "Chào bạnMình kiểm tra cấu hình máy OPPO F3 Plus có hiệu năng cao hơn so với cấu hình máy iPhone 6 bạn nhé.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 28.959873,
      "id": "18054207",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi củ sạc và tai nghe iphone kèm máy có in số IMEI không, và nó có trùng với IMEI của máy không",
      "answer": "Chào bạn, Đối với phụ kiện đi kèm theo máy bạn thì không có in số IMEI vào phụ kiện tương tự như trên điện thoại , nhưng sẽ có số Serial trên mỗi phụ kiện bạn nhé.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 28.82577,
      "id": "27690295",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ máy này dùng chung với củ sạc 5s đc ko ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn vẫn sử dụng chung củ sạc được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 28.771128,
      "id": "26496885",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 và oppo f7 máy nào hiệu năng tốt hơn ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ nếu xét hiệu năng máy em đánh giá Oppo F7 sẽ tốt hơn iPhone 6 nha anh, tuy nhiên đặc trưng dòng iPhone chạy hệ điều hành iOS mượt mà, ổn định nên vẫn chiến Game tốt đó anh anh, còn F7 thì chip xử lý mới ra và kế thừa RAM 4GB nên vào ứng dụng có thể sẽ nhanh hơn cả iPhone 6 chỉ có 1GB RAM nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 28.441538,
      "id": "27700821",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có 3 củ thì trả góp như thế nào ??",
      "answer": "Chào anh. Nếu anh có nhu cầu làm hồ sơ trả góp, anh vui lòng thông tin về tuổi (ngày/tháng/năm sinh), gói trả góp muốn tham gia (số tháng góp) và giấy tờ hiện có (chứng minh thư, hộ khẩu/bằng lái xe và có thể kèm hoá điện/cáp/nước/net của 3 tháng gần nhất), bên em sẽ tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho anh. Mong hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.876965,
      "id": "18148708",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tại sao củ sạc của e ..sạc lúc nóng lúc nóng ơi là nóng còn có lúc k nóng nữa kìa ..?        ",
      "answer": "Chào bạn ! Khi bạn sạc, thường lúc pin chưa đầy, thì củ sạc tỏa nhiệt khá nóng, đến lúc gần đầy thì nhiệt độ giảm hơn. Nhưng vẫn có hiện tượng ấm, bạn an tâm sử dụng nha, hiện tượng này không ảnh hưởng gì bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.660913,
      "id": "28213710",
      "field_search": "question",
      "question": "e mua được 7 tháng, máy sạc rất nóng máy và nóng củ sạc vậy là có vấn đề gì không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này máy và củ sạc khi sạc sẽ hơi nóng 1 chút nhé bạn . Điều này hoàn toàn bình thường bạn chỉ cần sử dụng củ sạc theo máy và không dùng điện thoại khi sạc là yên tâm bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.55717,
      "id": "21658282",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin hỏi là mình mới mua sạc dự phòng hãng Esaver ở tgdđ, lúc sạc máy rất nóng. Tại sao vậy ? Sạc bằng củ sạc máy ko nóng.",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn sử dụng sạc nào của Esaver vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé . Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.492317,
      "id": "19305390",
      "field_search": "question",
      "question": "Mới mua sạc lần đầu mà thấy củ sạc nóng lắm có km sao ko qtv ??",
      "answer": "@Nam:có lm sao ko ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.181612,
      "id": "27071963",
      "field_search": "question",
      "question": "em mới mua máy 3 ngày truoc, cho e hỏi sao sạc dc khoảng 15 - 20p thì củ sạc rất nóng, nó có bị gì ko QTV",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì với Adapter sạc có nhiệm vụ chuyển đổi dòng điện nên có tình trạng nóng là bình thường nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.11997,
      "id": "30437632",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua iphone mà củ sạc dẹp hoặc vuông cho nó gọn chứ ko phải 3 chân, TGDD có ko?",
      "answer": "Dạ chào anhVới phụ kiện đóc sạc anh yêu cầu thì bên em có kinh doanh anh nha với tên gọi của sản phẩm là Adapter sạc 5W Apple iPhone MD813ZM-A và giá bán là 490.000₫ anh nhé. Anh có thể bấm vào  để tham khảo thêm về sản phẩm ạThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.040607,
      "id": "30978732",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad oi cho hỏi. Mình vừa ms mua 1 em Ip 6 32gb . Về sạc thấy củ sạc hơi nóng. Vậy có nên đem máy ra cho kỹ thuật kiểm tra k ạ",
      "answer": "Chào anh,Khi anh sạc pin thì Adapter sạc nóng lên là bình thường anh nhé, do Adapter sạc tiếp xúc trực tiếp với nguồn điện và chuyển hóa điện áp nguồn thành điện áp sạc nên khi sạc sẽ nóng lên nha. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.872314,
      "id": "28633470",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi củ sạc của máy itel 5311 em lấy dây usb của iphone 3GS cắm vào sạc có sao ko ạ? Mong qtv phản hồi sớm.",
      "answer": "@Lan Anh: Ý em muốn nói là em lấy dây usb của máy iphone 3GS cắm vào củ sạc iphone 3GS có sao ko ạ?",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.735954,
      "id": "19149166",
      "field_search": "question",
      "question": "Củ sạc nóng lắm. Lúc đem ra có đc 1 đổi 1 không",
      "answer": "Chào bạn, Đối với trường hợp bạn do mình không cầm thiết bị trên tay nên không thể xác định được chính xác tình trạng của bạn, bạn có thể giành chút thời gian mang máy đến Thế Giới Di Động gần nhất bộ phận kỹ thuật sẽ kiểm tra và hỗ trợ cho bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.340397,
      "id": "22350514",
      "field_search": "question",
      "question": "Có iphone 6 củ k ạ",
      "answer": "Chào anh Giang,Dạ hiện sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB anh quan tâm bên em đang có máy đã qua sử dụng đó ạ, anh có thể vui lòng cung cấp khu vực anh đang sống để bên em kiểm tra xem khu vực đó còn hàng không nha anh. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.1471,
      "id": "29795567",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua dây và củ sạc ip từ tgdd mà về sạc thì ok nhưng mở khoá vân tay ko dc  Giờ phải làm sao ?giúp em vơi ?!",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do lỗi phần mềm của máy để khắc phục bạn giúp mình tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra tình trạng xem sao bạn nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.966211,
      "id": "29363474",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi từ hiệu năng, camera, thiết kế giữa iphone 6 với nokia 6.1 plus thì máy nào tốt hơn ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, Xét cấu hình thì Nokia 6.1 Plus là máy mạnh hơn  còn iphone 6 là máy dùng ổn định hơn bạn nhé. Xét camera thì điện thoại iPhone 6 chụp ảnh chân thực hơn còn Nokia 6.1 Plus chụp xóa phông đẹp hơn .Về thiết kế mình thích thiết kế của Nokia 6.1 Plus hơn ạ. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.616018,
      "id": "31138824",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iPhone 6 và Samsung j3 pro 2017 máy nào có hiệu năng nhanh hơn ạ",
      "answer": "Chào chị Điện thoại iPhone 6 có hiệu năng mạnh hơn chị nha .Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.537334,
      "id": "29028065",
      "field_search": "question",
      "question": "Sạc của em nó bị hỏng mỗi cáp sạc còn củ vẫn dung được còn bảo hành rA được đổi cáp sạc mới k ad",
      "answer": "Chào anhDạ bên em không hỗ trợ đổi trả sản phẩm cũ nếu không có lỗi do nhà sản xuất anh nhaThông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.329124,
      "id": "31016325",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 vs xiaomi redmi note 5 con nào hiệu năng cao hơn và để lựa chọn chơi game nên chọn con nào vậy ?",
      "answer": "Chào anh , iPhone 6 là máy có chip mạnh hơn và được hệ điều hành IOS tối ưu tốt hơn giúp dùng ứng dụng và game mượt hơn anh nhé. Còn Xiaomi Redmi Note 5 có RAM lớn hơn giúp chạy đa nhiệm được nhiều ứng dụng hơn anh nhé.Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.261621,
      "id": "18069983",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdt còn ip 6 plus 64 gb củ ko , TP Cao Bằng nha ad",
      "answer": "Chào anh! Hiện tại thì không có máy Iphone 6 plus 64gb tại Cao Bằng anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.179777,
      "id": "26241955",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 củ 32g ở tgdd có khong",
      "answer": "Chào anh Tài Máy iPhone 6 32Gb đổi trả bên em có hàng anh nha, anh có thể cho em thông tin khu vực nơi anh để em kiểm tra hàng giúp anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.106823,
      "id": "23196776",
      "field_search": "question",
      "question": "6plus củ bao tiên vậy,6plus củ bao tiên vậy",
      "answer": "Chào anh, Vâng hiện tại sản phẩm IPHONE 6 PLUS 16GB đã qua sử dụng bên em đang có giá khoảng 9,8 triệu anh nhé, anh có thể vui lòng cho em xin địa chỉ hiện tại của anh để em kiểm tra hàng tại khu vực anh nhé.Mong phản hồi từ anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.894924,
      "id": "20461834",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 mình mới mua bên tgdđ từ hôm 1/7, hôm nay pin còn khoảng 55% thì mình sạc đến lúc mở ra xem thì pin đã đầy 100% nhưng cả máy nóng ran và củ sạc cũng còn rất nóng nữa theo mình biết thì từ khoảng trên 90% pin thì đáng lí ra củ sạc đã phải nguội dần và máy không thể nóng như thế. Tgdđ có thể cho mình biết máy mình bị lỗi k ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn giúp mình tắt các ứng dụng chạy ngầm trong máy sau đó giảm độ sáng màn hình tắt kết nối 3G, wifi trong lúc sạc rồi kiểm tra giúp mình nha, nếu vẫn còn thình trạng trên bạn vui lòng đem máy đến siêu thị thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra nha. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.679413,
      "id": "24669020",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi mình dùng củ sạt samsung sạt cho ip đc không ạ",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Bạn có thể sử dụng sạc Samsung để sạc cho iphone bạn nhé, tuy nhiên bạn nên sử dụng sạc chính hãng kèm theo máy để sạc cho iphone sẽ tốt hơn nha bạn Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.21281,
      "id": "22821197",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6s 16gb còn k ad.  Củ 99% cũng dc.",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm điện thoại iPhone 6s 16GB đổi trả bên em được kinh doanh ở nhiều khu vực với mức giá khác nhau, anh vui lòng cho em biết khu vực của anh ở đâu để em hỗ trợ kiểm tra chính xác nhất được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.172253,
      "id": "19030439",
      "field_search": "question",
      "question": "sao mỗi lần sạc củ sạc nóng vậy. mới nóng vài ngày gần đây thôi, nó là do sạc hay do máy . có ảnh hưởng gì máy k",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì khi sạc thì Adapter có nhiệm vụ chuyển đổi dòng điện nên nóng là bình thường nha bạn còn quá nóng có thể do nguồn điện không được ổn định nên bạn thử cắm sang 1 ổ điện khác xem sao nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.081873,
      "id": "24969847",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 32GB củ nhiu z",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm cũ của máy này không phải nơi nào cũng có và mỗi nơi mỗi giá khác nhau anh nhé, anh vui lòng cho biết anh ở đâu(quận huyện, tỉnh thành) để bên em kiểm tra rồi sau đó hỗ trợ anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.947247,
      "id": "27679367",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop có i phone 6 củ ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com có kinh doanh Điện thoại iPhone 6 32GB Cũ anh nha. Anh ở Quận/Huyện, Tỉnh/Thành nào em sẽ kiểm tra hàng cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.782612,
      "id": "19193869",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb còn hàng ở củ chi không ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại sản phẩm có hàng tại:1 Lê Minh Nhựt, Ấp Tiền, Xã Tân Thông Hội, Huyện Củ Chi , TP.HCM 135 Quốc lộ 22, Tổ 16, Ấp Giữa, Xã Tân Phú Trung, Huyện Củ Chi , TP.HCM Nếu anh quan tâm sản phẩm thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ đặt hàng và giao tận nơi anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.717669,
      "id": "21345493",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi giữa iphone vs oppo thì dòng máy nào xài nhanh nóng hơn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Giữa 2 hãng điện thoại này thì quá trình sử dụng cả hai sản phẩm của 2 hãng đều có mức độ nóng lên tương đương nhau bạn nhé. Khi bạn sử dụng các tác vụ nặng, kết nối mạng 3G, 4G máy sẽ nhanh nóng hơn khi bạn sử dụng bình thường với các tác vụ nhẹ nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.40705,
      "id": "29616777",
      "field_search": "question",
      "question": "So sánh với oppo f9 về hiệu năng và độ bền ạ! Con nào mượt hơn ạ? Thờ gian dài thì sao",
      "answer": "Chào anh,Dạ qua so sánh thì 2 máy này đều mượt và bền, có thể dùng được với thời gian dài nếu bảo quản máy tốt, tuy nhiên hiệu năng trên Oppo f9 là nhỉnh hơn anh nhé.Xin thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.393555,
      "id": "21930075",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi iphone 6 32gb .may củ trong TGDĐ ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng cho em xin thông tin cụ thể khu vực(huyện tỉnh) anh đang ở để bên em có thể kiểm tra giúp anh xem còn hàng tại đây không anh nhé. Mong sớm nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.363573,
      "id": "26284428",
      "field_search": "question",
      "question": "So sánh cho e hiệu năng của con Ip6s giữa ios 10.2.1 với ios 11.3 xem bản nào cho hiệu năng khi chơi game tốt hơn",
      "answer": "Chào bạn,Theo mình kiểm tra thì chơi game trên IOS 11.2.1 vs chơi trên IOS 11.3 thì như nhau ạ, chơi mượt và ổn định bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.20264,
      "id": "24987563",
      "field_search": "question",
      "question": "..e ở củ chi ạk",
      "answer": "Chào chị,Điện thoại iPhone 6 32GB này có hàng ở nhiều Thegioididong.com tại H. Củ Chi, Tp. HCM ạ. Chị có thể đến trực tiếp siêu thị mua hàng hoặc để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ đặt hàng và giao hàng tận nơi cho chị ạ. Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.131731,
      "id": "26632474",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi. Em dùng iphone 6 và đã bị nứt màn hình. Không biết mình có nhận thay màn hình không a ? Và giá cả thì như thế nào ạ ? Em ở Củ Chi ạ",
      "answer": "Chào chị,Thegioididong.com không nhận thay Màn hình Điện thoại chị nha. Nếu chị mua Điện thoại tại Thegioididong.com thì bên em sẽ hỗ trợ chuyển Hãng để thay Màn hình và báo chi phí lại cho chị nhé.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.997288,
      "id": "28218247",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào TGDĐ, mình đang phân vân giữa việc mua ip6 với a6 2018 thì điện thoại nào hiệu năng tốt hơn và cảm ứng vân tay nhạy hơn vậy?",
      "answer": "Chào bạn, Cả 2 máy cảm ứng vân tay đều rất nhạy, gần như chạm là nhận nhé bạn. Điện thoại iPhone 6 là điện thoại mình đánh giá có hiệu năng cao hơn bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.884893,
      "id": "29341385",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt này có tự ngắt sạc khi đầy ko. Và dấu hiệu để biết nó đã ngắt sạc",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này không có chức năng tự ngắt sạc khi PIN đầy bạn nhé. Trường hợp này rất tiếc là khi ngắt sạc máy sẽ không có thông báo bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.877964,
      "id": "29713981",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi dây sạc iphone 6 này có những ký hiệu gì không ạ để biết là hàng chính hạng ạ",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhéTheo mình thấy thì khó mà phân biệt được hàng chính hãng và hàng nhái, nên tốt nhất là cần kiểm tra trực tiếp sản phẩm ở hãng bạn nhé Bạn vui lòng bấm  rồi liên hệ trực tiếp qua số điện thoại hoặc địa chỉ trung tâm bảo hành của hãng, hãng sẽ hỗ trợ bạn nhé   Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.732796,
      "id": "29768370",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn hàng ở củ chi không ạ",
      "answer": "Chào chịDạ sản phẩm đang có hàng tại đây chị nha, chị có thể ra siêu thị bất kỳ ở khu vực này để mua sản phẩm hoặc chị có thể để lại số điện thoại để bên em đặt hàng giúp chị nhaMong nhận được phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.732796,
      "id": "29768053",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở củ chi còn hàng không ạ",
      "answer": "Chào chị, Hiện sản phẩm này có nhiều hàng tại Củ Chi chị nha, chị để lại số điện thoại bên em sẽ giao hàng tận nơi cho chị nha.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.68697,
      "id": "21366049",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua máy mới, không biết nên sạc pin như thế nào cho hiệu quả nhỉ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn vui lòng sử dụng đến khi máy báo pin yếu thì cắm sạc liên tục đến khi đầy pin thì có thể tháo sạc và sử dụng lưu ý sử dụng sạc theo máy, không sử dụng khi sạc và không sạc qua đêm bạn nhé.  Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.623549,
      "id": "31549973",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này củ hay mới vay",
      "answer": "Dạ chào anhVới sản phẩm iPhone 6 32GB anh đang tham khảo là sản phẩm mới hoàn toàn, chính hãng và là bản quốc tế anh nhé. Nếu anh quan tâm sản phẩm anh có thể cung cấp thông tin khu vực quận/huyện cụ thể bên em sẽ kiểm tra hàng giúp mình anh nhaMong tin từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.555391,
      "id": "20212870",
      "field_search": "question",
      "question": "so sánh hiệu năng và độ mượt khi chơi game nặng giữa iphone 6 và sony XA1 unltra,cái nào đáng mua hơn",
      "answer": "Chào bạn,Theo mình đánh giá thì hiệu năng chơi game 2 máy tương đương nhau, có thể giật lag khi chơi game nặng và hiệu năng sử dụng bình thường thì iPhone mượt mà hơn bạn nha.Tùy theo nhu cầu của bạn mà bạn có thể chọn máy phù hợp bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.51875,
      "id": "22683838",
      "field_search": "question",
      "question": "Sieu thi có mua máy củ k vay",
      "answer": "Chào anh, Hiện với sản phẩm  iPhone 6 32GB đã qua sử dụng vẫn còn hàng tại một số siêu thị Thegioididong.com.  Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ anh đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.368912,
      "id": "31796485",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv cho em hỏi củ sạc của em 2 ngày nay thường báo\" phụ kiện có thể không đc hổ trợ\" sạc từ 40% đến 90% trong 2 tiếng . vậy có phải sạc chậm không ạ. hay có lỗi gì không cho em xin cách khắc phục",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn thay đổi bộ cáp sạc khác xem khắc phục được không nha bạn. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.360516,
      "id": "19980854",
      "field_search": "question",
      "question": "e mới mua hôm qua tại tgdd nguyễn trãi q5 sài quá tốt mượt lắm các a ạ. cho e hỏi e sạc củ sạc nóng quá có sau k ạ. rồi thời gian sạc pin là bao lâu. pin còn bao nhiu % là nên sạc",
      "answer": "Chào bạn, Khi bạn sạc Pin thì dòng điện sẽ đi qua máy làm sản sinh ra nhiệt lượng , khiến máy và củ sạc nóng lên là bình thường nên bạn có thể an tâm nha bạn Máy có thời gian sạc khoảng 1,5 - 2 giờ, bạn Không nên sạc pin khi máy còn nhiều pin, cũng không được để máy sập nguồn mới sạc, nên sạc pin khi máy báo cần sạc pin, thông thường dưới 15% máy sẽ báo bạn nhé!Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.341408,
      "id": "27252456",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi khu vực Củ Chi kinh danh iphone 6 32gb không ạ",
      "answer": "Chào anh! Hiện sản phẩm còn hàng tại tất cả chi nhánh ở Củ Chi nha anh. Anh có thể ghé siêu thị gần nhất để trải nghiệm và mua sản phẩm ạ. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.248886,
      "id": "28845306",
      "field_search": "question",
      "question": "So camera (trước +sau) và hiệu năng thì iphone 6 hay Xperia x nhỉnh hơn?Thank ad!",
      "answer": "Chào bạn,Với 2 mẫu sản phẩm này thì mình đánh giá Camera của Sony Xperia X sẽ ổn hơn bạn nhé. Về hiệu năng mình kiểm tra thì Sony Xperia X cũng nhỉnh hơn nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.15704,
      "id": "22806867",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho e hỏi đấu hiệu nhận biết khi sạc dự phòng đủ pin ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cho mình xin thông tin bạn đang sử dụng sạc dự phòng nào để mình kiểm tra hỗ trợ bạn nhé. Mong nhận được thông tin từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.149858,
      "id": "25458787",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi giữa IPhone 6 và Sam sung A8 thì cái nào tốt hơn anh? Cảm ơn ad",
      "answer": "Chào chị Dạ. Giữa hai sản phẩm chị quan tâm thì em thấy mỗi sản phẩm có ưu điểm riêng. Nếu như chị thích máy dùng cấu hình ổn định, bảo mật cao thì chị lựa chọn Iphone. Còn thích chụp hình selfie đẹp chất, dung lượng pin lâu, máy thiết kế đẹp, cấu hình cũng mạnh mẽ thì chị chọ A8. Nếu được mình nên bớt chút thời gian ghé siêu thị bên em để trải nghiệm sản phẩm và có những cảm nhận đánh giá cho riêng mình. Chia sẻ cùng chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.121645,
      "id": "27439120",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là điểm antutu củ iphone 6 là bao nhiêu vậy ạ ? Và điểm 3D là nao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 sẽ có điểm Antutu khoảng 79215 điểm và điểm 3D khoàng 25102 điểm bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.065334,
      "id": "27733415",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin chào cho mình hỏi giũa các thuong hiệu điên thoại thì nên mua thuong hiệu nào là tốt nhất ạ",
      "answer": "Chào anh !  Dạ trường hợp này thì còn tuỳ nhu cầu của mình thôi anh nha. Nếu nói về các thương hiệu điện thoại được đánh giá cao thì là Apple, Samsung, Nokia, Sony,... anh và hỗ trợ nhu cầu còn tuỳ vào từng máy đó ạ. Mình có thể cho em xin thông tin tầm giá anh muốn mua hàng và nhu cầu mình cần ở điện thoại để bên em hỗ trợ tư vấn cho mình chi tiết hơn anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.981522,
      "id": "22139322",
      "field_search": "question",
      "question": "E đang phân vân giữa oppo f3 và iphone 6 ad cho e hỏi 2 mẫu này mẫu nào hao pin hơn mẫu nào chụp hình đẹp hơn v ạ",
      "answer": "Chào chị,  iPhone 6 32GB và OPPO F3 nếu để xét về pin thì chị nên chọn F3 ạ, máy có dung lượng pin cao chị dùng được trong thời gian dài, còn về chụp ảnh chị có thể chọn iPhone 6 32GB ạ, máy sẽ cho hình ảnh rõ nét, mịn màng chị nha!Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.952892,
      "id": "24669066",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình dùng củ sạt samsung sạt cho ip đc kh ạ em cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.933784,
      "id": "19142070",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32gb còn hàng ở củ chi không vậy ad ?",
      "answer": "Chào anh Hoàng,iPhone 6 32GB hiện không có hàng tại Củ Chi ạ. Nếu được, anh tham khảo và chọn mua sản phẩm khác giúp em nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.915747,
      "id": "22310506",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphon 6 plus củ giá nhiu z",
      "answer": "Chào chị Không biết chị đang quan tâm sản phẩm Iphone 6 plus đã qua sử dụng tại khu vực tỉnh thành nào ạ ?Mong sớm nhận được phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.851063,
      "id": "22830166",
      "field_search": "question",
      "question": "khu vực củ chi đặt hàng cho e chưa ạ",
      "answer": "Chào chị, Rất tiếc hiện sản phẩm này đã tạm hết hàng tại Củ CHi rồi ạ! Tuy nhiên, nếu chị quan tâm, chị có thể cung cấp số điện thoại để bên em chuyển hàng về siêu thị thuận tiện cho chị nha! Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.841507,
      "id": "21762898",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi m mua may củ đat hang roi tgđ co gui hang dk k ạ",
      "answer": "Chào anh Hải,Với sản phẩm đổi trả bên em không hỗ trợ chuyển hàng hay giao hàng tận nơi, anh vui lòng đến siêu thị có hàng để xem và mua sản phẩm ạ. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.83375,
      "id": "22602645",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiệu năng của iphone 6 so với Bphone 2017 thì cái nào tốt hơn ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Với hai dòng sản phẩm bạn đề cập thì iPhone 6 có hiệu năng xử lý nhỉnh hơn bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.760174,
      "id": "21093500",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi iPhone 4s mua sạc ipac sạc có nhanh hơn ko",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì máy sẽ sạc nhanh hơn nhưng ảnh hưởng đến tuổi thọ Pin về sau này bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.669294,
      "id": "17681256",
      "field_search": "question",
      "question": "anh ơi cho em hỏi máy này có được bán ra tại củ chi chưa ạ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện tại sản phẩm này bên em vẫn chưa có hàng về nha anh. nên chưa có tại củ chi đâu ạ. Nếu anh quan tâm thì có thể đặt hàng trước anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.53632,
      "id": "25401078",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua sp được gần 2 tháng. Nhưng mà hôm nay lúc đang sạc pin mình kiểm tra thì thấy máy rất là nóng,  củ sac cũng rất nóng, hơn bình thường nhiều. Không biết nó bị cái gì ấy",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể dành chút thời gian mang máy và sạc đến siêu thị thegioididong.com gần nhất để các nhân viên kỹ thuật trực tiếp cầm máy và kiểm tra cho bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.530348,
      "id": "18716967",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mơi mua iphone 6 ơ tgdd. Cho mình hỏi lần sạc đâu tiên, còn bao nhiêu % pin thì sạc và có cần sạc trong 8h ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại các dòng sản phẩm hiện nay không cần sạc 3 lần 8 tiếng bạn nhé. Và với dòng sản phẩm mới, bạn có thể tham khảo cách sạc sau đây cho hiểu quả:- Sử dụng đến dưới 15% (PIN yếu) có thể cắm sạc, khi đầy 100% pin có thể tháo sạc, hạn chế sạc qua đêm.- Không nên sạc pin khi máy còn nhiều pin, cũng không được để máy sập nguồn mới sạc.- Không vừa sạc pin vừa sử dụng và bảo đảm phải sạc bằng cục sạc, cáp chính hãng theo hộp của máy.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.528406,
      "id": "28506395",
      "field_search": "question",
      "question": "- iphone 6 32 gb mua mới 100% bản vn ở tgdd và đã sử dụng đc 1 năm giờ đây e sạc pin thì thỉnh thoảng nó báo lỗi phụ kiện này không được hỗ trợ là sao ạ . Máy và củ sạc dây sạc tất cả vẫn nguyên bản mà lại báo lỗi thế là sao hả ktv ?",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.51164,
      "id": "19646364",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi sạc đầy máy có tự ngắt ko và sạc thế nào để tốt cho pin. Cảm ơn!!",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32GB có hỗ trợ ngắt sạc khi đầy và để sử dụng pin tốt theo kinh nghiệm người dùng thì bạn vui lòng sử dụng đến khi máy báo pin yếu thì cắm sạc liên tục đến khi đầy pin thì có thể tháo sạc và sử dụng lưu ý sử dụng sạc theo máy, không sử dụng khi sạc và không sạc qua đêm bạn nhé.  Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.467087,
      "id": "20444456",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho m hỏi, giữa sony X và ip 6 32G thì nên mua máy nào xài ngon hơn. và giữa ip6 32g và ip 5s 16Gb cái nào hơn ạ",
      "answer": "Chào chị, Dạ 2 máy này hiệu năng đều rất tốt, camera sau đều chất lượng, khá tương đồng nhau ạ. Cá nhân em sẽ chọn Xperia X do máy thiết kế đẹp hơn, màn hình FullHD sắc nét, camera trước 13MP cho chất lượng tốt hơn, máy còn hỗ trợ sạc nhanh nữa chị ạ, còn với iphone 6 32GB và iphone 5s 16GB thì nếu chị có điều kiện chị nên lựa chọn sản phẩm iphone 6 sẽ hỗ trợ chị các nhu cầu sử dụng tốt hơn so với sản phẩm iphone 5s chị nhé.Chia sẽ cùng chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.415565,
      "id": "27564448",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi chức năng và hiệu năng của IPhone Lock có giống với hiệu năng và chức năng của IPhone quốc tế kg ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Hiệu năng thì như nhau còn chức năng thì máy lock sẽ có thể bị giới hạn 1 số chức năng như sóng kết nối, nghe gọi, nhắn tin, 3G/4G bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.37949,
      "id": "27162601",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi nếu so sánh camera và hiệu năng của samsung j7+ với iphone 6 thì mình nên mua chiếc máy nào",
      "answer": "Chào bạn,Với hai dòng sản phẩm bạn đề cập thì Samsung Galaxy J7 Plus sẽ là máy có hiệu năng xử lý nhỉnh hơn bạn nha. Về chất lượng ảnh từ J7 Plus cũng có lợi thế hơn ạ. Tuy nhiên, Sản phẩm iPhone 6 thì hiệu năng và camera đáp ứng tốt nhu cầu sử dụng cơ bản hiện nay bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.249166,
      "id": "22082319",
      "field_search": "question",
      "question": "hôm qua e có mua 1 ip 6 32gb tại thdd tl8 củ chi. e đã xài cạn pin tối hôm qua và sạc đầy 100% vậy lần 2 e sạc cở 60 70% e ngưng sạc có ảnh hưởng gì ko",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn có thể cắm sạc và rút sạc bất cứ lúc nào cũng được mà không ảnh hưởng gì đến điện thoại cả bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.196774,
      "id": "25338714",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 va máy ssj7 pro máy nào hiệu năng tốt hơn",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 là máy có hiệu năng cao hơn do được hệ điều hành iOS tối ưu rất tốt bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.164371,
      "id": "23492003",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mua máy iphone 6 32g mới tinh ngày 22/11/17 giá 8.490.000. Giờ muốn đổi trả lây tiền nhưng bị mất củ sạc+dây sạc, vẫn còn hộp+tai nghe. Như vậy thì lấy lại được bao nhiêu tiền vậy bạn?",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm trên thì nếu anh mua tại Thegioididong.com và tình trạng sản phẩm vẫn còn nguyên vẹn thì bên em sẽ hỗ trợ hoàn lại với mức phí là 6.792.000đ và nếu anh đã làm mất sạc thì bên em sẽ trừ tối đa 5% phí phụ kiện đó anh nha. Nếu ưng ý thì anh hãy mang máy và với các phụ kiện còn lại đến siêu thị Thegioididong.com để tránh bị trừ thêm phí anh nhé.   Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.151001,
      "id": "31501329",
      "field_search": "question",
      "question": "Em dùng Iphone6 -64G Thì dùng chế độ nguồn điện thấp  Có tác dụng như thế nào Và ảnh hưởng như thế nào ạ? Nên bật khi bao nhiêu % pin ạ Khi sach thì có nên bật ko ạ? Vs cả máy em thi thoảng sạc pin thì có hiện tượng củ sạc nóng máy thì vẫn bình thường ạ! Thì có sao ko ạ!!!?",
      "answer": "Chào anh , Điện thoại này máy và củ sạc khi sạc sẽ hơi nóng 1 chút nhé anh . Điều này hoàn toàn bình thường anh chỉ cần sử dụng củ sạc theo máy và không dùng điện thoại khi sạc là yên tâm anh nhé . Chế độ nguồn điện thấp sẽ giảm hiệu năng máy , giảm độ sáng điện thoại để tiết kiệm PIN anh nhé.Anh bật lúc nào cũng được mà không ảnh hưởng gì cả .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.13155,
      "id": "19844806",
      "field_search": "question",
      "question": "Tx ba đồn còn máy củ ip6 k",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại sản phẩm đang có hàng tại 87-89 Hùng Vương, P.Ba Đồn, TX.Ba Đồn, T.Quảng Bình. Bạn vui lòng cung cấp thông tin và số điện thoại bên mình liên hệ hỗ trợ giữ hàng trong 72 giờ cho bạn. Mong nhận được phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.017038,
      "id": "23366220",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip5 ip5s máy củ hiện tại có giá nhiêu v ạ",
      "answer": "Chào chị !  Rất tiếc bên em hiện không kinh doanh Iphone 5 cũ chị nha. Còn với Iphone 5s thì bên em còn kinh doanh 16GB hàng cũ ạ. Nếu được chị vui lòng cho em xin thông tin khu vực (đường,quận,huyện) chị cần mua hàng để bên em tìm giúp chị khu vực và báo giá sản phẩm đến chị nhé.  Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.785969,
      "id": "22166024",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 củ ở vị thanh hau giang có hàn ko qtv???",
      "answer": "Chào anh,Rất xin lỗi anh vì nhầm lẫn của em nha anh! IPHONE 6 CŨ em kiểm tra không còn hàng tại các siêu thị Thegioididong.com khu vực Vị Thanh ạ! Anh tham khảo các sản phẩm khác để được hỗ trợ tốt hơn anh nhé!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.750874,
      "id": "27622247",
      "field_search": "question",
      "question": "Cốc sạc em bị hỏng em dùng cốc sạc của oppo hoặc samsung để sạc cho iPhone thì có ảnh hưởng gì k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể sử dụng sạc của oppo hoặc Samsung để sạc cho iphone, tuy nhiên tốt nhất bạn vẫn nên sử dụng bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.70459,
      "id": "25403844",
      "field_search": "question",
      "question": "Mún bán đt củ vào mua trả góp dc k",
      "answer": "Chào chị, Dạ rất tiếc cùng chị hiện tại các sản phầm đã qua sử dụng bên em không hỗ trợ thu lại chị nhé.Mong chị thông cảm",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.693981,
      "id": "32258323",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi. E mua con ip6 này từ tháng 8, từ khi mua về, cáp sạc e còn nguyên hộp vì e sài cáp chính hãng cũ của con ip5s trước. e chỉ sài tai nghe thôi, nay mở ra cắm sạc thì củ sạc trong hộp sạc hk đc, giờ sao ad.",
      "answer": "Chào chị , Dạ chị thử dùng cáp sạc này gắn sạc cho điện thoại iPhone khác xem được không chị nhé. Mong phản hồi từ chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.642532,
      "id": "27726320",
      "field_search": "question",
      "question": "Samsung a5 2017 vs iphone 6 hiệu năng con nào tốt hơn QTV",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 là máy có hiệu năng mạnh hơn , dùng mượt hơn do được hệ điều hành iOS tối ưu rất tốt bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.608046,
      "id": "23295401",
      "field_search": "question",
      "question": "M mới mua ip6 32g ở TGDD. Cho m IOS 10 hay IOS 11 cái nào cho hiệu suất xử lí tốt và pị bền hơn vậy. Mới chuyển từ android qua ios nên ko biết.",
      "answer": "Chào bạn, Với độ bền của máy thì sẽ tùy vào cách bảo quản của người dùng còn hệ điều hành IOS 11 thì sẽ tối ưu hơn bảo mật hơn, nhiều tính năng hơn nhưng sẽ nặng và hao pin hơn nhưng không nhiều và khi đã cập nhật thì không quay về IOS 10 được nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.52404,
      "id": "21948941",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 test hiệu năng chơi game với iphone se cái nào hơn",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì iPhone SE sử dụng Chíp Apple A9 có hiệu năng xử lý mạnh hơn bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.475897,
      "id": "23076378",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi giữa dt iphone 6 32gb với oppo f5 thì cấu hình nào ngon và mạnh nhất ạ",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Giữa hai sản phẩm anh quan tâm thì cấu hình Iphone 6 32gb ngon và mạnh hơn anh nhé. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.33091,
      "id": "28864152",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6s plus khi sạc đầy 100% thì nó báo tưng 1 tiếng , rồi tầm vài phút lại báo tiếp , có cách nào tắt báo hiệu khi sạc đầy k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > đặt lại tất cả cài đặt > xem còn bị không bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.326347,
      "id": "27007038",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi là chip a8 của apple có hiệu năng tương đương với chip snapdragon nào ạ",
      "answer": "Chào bạn,chip Apple A8 sẽ mạnh hơn Qualcomm Snapdragon 805  một chút, còn ngang bằng thì không có chip Snapdragon nào ngang bằng bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.209198,
      "id": "27219272",
      "field_search": "question",
      "question": "giữa iphone 6 và oppo F5 nên mua cái nào ạ",
      "answer": "Chào chị.Dạ với trường hợp này thì 2 sản phẩm này đều tốt đều đáng mua chị nhé, Để có đánh giá cho riêng mình, thì chị nên ghé siêu Thegioididong.com để trải nghiệm sản phẩm trước khi mua hàng chị nhé,Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.197723,
      "id": "22588463",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi. Hiệu năng với độ muợt iphone 6 so với htc desire eye con nào hơn ạ.",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đối với 2 sản phẩm trên đều có cấu hình khá mạnh mẽ và mượt mà đó anh nhé. Nếu anh đang quan tâm đến sản phẩm anh có thể đặt hàng với sản phẩm iPhone 6 32GB và đến siêu thị để trải nghiệm và lựa chọn sản phẩm phù hợp nha anh. Đối với sản phẩm HTC hiện bên em đã ngưng kinh doanh rồi anh ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.189663,
      "id": "26550507",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi cục sạc dự phòng nào có thể sạc bằng cổng lightning ạ",
      "answer": "@Pick: và sẳn cho mình hỏi là em xiaomi mi gen 2 đã có trên thegioididong chưa ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.18265,
      "id": "18176519",
      "field_search": "question",
      "question": "Xã phú hòa đông huyện củ chi có hàng ko vậy QTV ??",
      "answer": "Chào anhHiện Điện thoại iPhone 6 32GB không có hàng tại X. Phú Hòa Đông, H. Củ Chi, TP. HCM ạ. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ chuyển hàng miễn phí đến siêu thị gần khu vực của anh từ 3-5 ngày (trừ thứ 7&CN) cho anh nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.123734,
      "id": "29951804",
      "field_search": "question",
      "question": "CÓ ip6 plus 32 củ không  giá bao nhieu luon nha ban",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm IPHONE 6S 32GB CŨ thì bên em có nhiều mức giá khác nhau ạ. anh có thể tham khảo anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.107584,
      "id": "20219166",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiên bản củ của máy mới là mấy ạ  Máy mình cập nhật lên 10.3.2",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32Gb hỗ trợ phiên bản mấy khi vừa kích hoạt còn phụ thuộc vào đợt hàng nên về phần này mình không nắm chính xác được, sản phẩm apple là nguyên seal, chỉ khi mua xong mới khui ra được nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.92171,
      "id": "25510755",
      "field_search": "question",
      "question": "hiệu năng của máy vs nova 2i máy nào tốt hơn ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.865004,
      "id": "29476542",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này hiện có ở TGDD xã Phú Hòa Đông, huyện Củ Chi không ạ?",
      "answer": "Chào chịDạ sản phẩm đang có hàng tại đây thôi ạ :-1787 Huỳnh Tấn Phát, khu phố 4, thị trấn Nhà Bè, huyện Nhà Bè, TP.HCM  -12/2A Ấp 3, xã Phú Xuân, Huyện Nhà Bè, TP. Hồ Chí Minh  -Điện Máy Xanh Số 368A-370A Huỳnh Tấn Phát, TT. Nhà Bè, H. Nhà Bè, TP. HCM (Đối diện nhà thờ Phú Xuân)  -Điện Máy Xanh 506 - 508 Nguyễn Văn Tạo, Ấp 1, Xã Long Thới, Huyện Nhà Bè , TP.HCM -Điện Máy Xanh 44 Lê Văn Lương, ấp 3, xã Phước Kiển, H. Nhà Bè, TP. Hồ Chí MinhThông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.846052,
      "id": "28270358",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là iPhone mới mua thì 3 lần sạc đầu có cần sạc 8 tiếng không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ do công nghệ pin mới nên bạn không cần sạc 8 tiếng cho 3 lần đầu mà chỉ cần sạc đầy điện thoại là có thể sử dụng được rồi bạn nhé. Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.759157,
      "id": "18477784",
      "field_search": "question",
      "question": "@Đức Duy:Vậy bạn nói Viettel bán hàng củ à ? Nói có cơ sở nhé",
      "answer": "Chào anh ĐứcRất xin lỗi vì bình luận của bạn quản trị viên Đức Duy bên em khiến anh hiểu nhầm, bạn ấy chỉ nói là Thegioididong.com cam kết kinh doanh các sản phẩm mới hoàn toàn và chính hãng, còn các hệ thống siêu thị khác thì em không đảm bảo bởi em hiện không là nhân viên của họ ạThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.718071,
      "id": "24454918",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 32gb  và oppo f5 thì cái nào đáng mua hơn vậy ad",
      "answer": "Chào bạn,Theo mình thì máy Iphone 6 bạn nha, máy cho trải nghiệm sử dụng mượt và ổn, tuy nhiên máy Oppo F5 thì cấu hình cũng khá tốt với trải nghiệm màn hình tràn cũng khá thú vị bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.67734,
      "id": "30821280",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho hỏi sao con iPhone 6 của mình sóng lúc nào cũng chỉ được 2 đến 3 vạch sóng bắt wifi thì phải đứng gần củ phát mới bắt dc",
      "answer": "Chào anh , Có thể máy có lỗi phần mềm tạm thời ,anh vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) xem khắc phục được không anh nhé.  Mong phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.631634,
      "id": "30803491",
      "field_search": "question",
      "question": "Xiaomi Mi 8 Vs iPhone6 32GB này thì cái nào hiệu năng tốt hơn?",
      "answer": "Chào anh Dạ điện thoại  này có hỗ trợ Miracast để kết nối Smart tivi ạ, anh thao tác thông báo > Smart View > Chọn tên Tivi kết nối là được anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.540169,
      "id": "30168167",
      "field_search": "question",
      "question": "Chip A8 có hiệu năng bằng chip snapdragon nào vậy ạ ,Chip A8 có hiệu năng bằng chip snapdragon nào vậy ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ chip Apple A8 có thể xem là tương đương với Snapdragon 805  anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.511795,
      "id": "17683914",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi giữa iphone 6s và iphone 6 mới ra có gì khác biệt và sp nào tốt hơn ak. Thanks",
      "answer": "Chào chị Mến,Theo em tham khảo thì sản phẩm iPhone 6s 32GB có hiệu năng, camera tương đối tốt hơn iPhone 6 32GB nhưng dù chênh lệch 2 sản phẩm đều có thể hỗ trợ tốt đối với sản phẩm có cùng mức giá. Khi có hàng chị có thể đến siêu thị Thegioididong.com để được trải nghiệm sản phẩm. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.336,
      "id": "26650787",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này về oppo f7 cái nào cấu hình cao hơn z ad?",
      "answer": "Chào bạn,Với hai dòng sản phẩm bạn đề cập thì cấu hình của Oppo F7 sẽ nhỉnh hơn so với iPhone 6 bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.292746,
      "id": "24130868",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi giữa iphone 6 với samsung J7+ thì cái nào sf đẹp và xài êm hơn ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, Cá nhân mình thấy điện thoại Samsung Galaxy J7 Plus chụp ảnh Selfie đẹp và ảo hơn bạn nhé. Còn điện thoại iPhone 6 dùng khá ổn định và mượt mà nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.275833,
      "id": "20172934",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi sạc lúc đầu vô nhưng được ít phút thì nó không nhận tín hiệu sạc nữa. Vậy nó bị hư nào thế QTV",
      "answer": "Chào bạn.Trường hợp này thông thường nhiều khả năng là dây cáp gặp sự cố bạn nên sử dụng cáp zin theo máy hay đổi sang cáp khác kiểm tra xem có khắc phục được hay không bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.145575,
      "id": "28606975",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi cấu hình giữa j7 plus và iphone 6 nào mạnh hơn",
      "answer": "Chào anh,Về cấu hình thì sản phẩm j7 plus có cấu hình mạnh hơn 1 chút nhưng trải nghiệm là không thật sự khác biệt nhiều vì vậy anh có thể cân nhắc nếu anh cần sản phẩm nhỏ gọn anh có thể chọn iphone 6 còn nếu anh cần sản phẩm có màn hình to sử dụng thích hơn thì anh chọn j7 plus nha.Chúc anh chọn được sản phẩm ưng ý.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.088802,
      "id": "22358910",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi giữa ip6 và ss a7 máy nào tốc độ xử lý tốt hơn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Xét về tốc độ và sức mạnh xử lý thì iPhone 6 sẽ có tốc độ tốt hơn do hệ điều hành iOS được tối ưu khá tốt bạn nha.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.067888,
      "id": "17581908",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 32gb vowsi se 16gb masy nào cho hiệu năng sử lí tốt hơn ạ",
      "answer": "Chào anh Sơn,Xét về hiệu năng thì Iphone SE cho hiệu năng cao hơn iphone 6 ạ, nếu mình có nhu cầu mua sản phẩm có thể để lại số điện thoại, bên em liên hệ lại hỗ trợ tốt nhất đến anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.983374,
      "id": "29391880",
      "field_search": "question",
      "question": "Camera giữa nokia 6.1 plus và iphone 6 thì camera nào tốt hơn ạ ?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì theo em Camera của Nokia 6.1 Plus sẽ cho lại chất lượng hình ảnh tốt hơn và sản phẩm này có camera kép anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.956406,
      "id": "28232794",
      "field_search": "question",
      "question": "Giữa ip6 và oppo g7 mình ko biết chọn cái nào",
      "answer": "Chào anh Thanh,Bên em không kinh doanh sản phẩm nào là Oppo G7 ạ, anh có thông tin nhầm sản phẩm không ạ có thể phản hồi lại để em hỗ trợ so sánh cho anh ạ. Chỉ có kinh doanh Oppo F7 anh nhé.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.951202,
      "id": "27115574",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip5s mua duoc 1 nam co thu củ đổi mới ko vây",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc Điện thoại chị sử dụng được 1 năm rồi thì Thegioididong.com không hỗ trợ đổi trả Máy khác được chị nhé.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.902487,
      "id": "21660620",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh admin cho e hỏi ký hiệu kiểu máy MQ3E2VN/A có phải là hàng cty ko a? Và cho e hỏi ký hiệu này của máy là của Quốc gia nào vậy a ?",
      "answer": "Chào bạn, iPhone mã MQ3E2VN/A là kiểu máy của hàng phân phối chính hãng tại Việt Nam bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.899834,
      "id": "29553515",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho hỏi iphone 6 vs samsung j7+ máy nào cho hiệu năng tốt và cấu hình ổn vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn,Dạ qua so sánh mình thấy Samsung Galaxy J7 plus sẽ cho hiệu năng cao hơn iPhone 6 ạ, bạn có thể trực tiếp trải nghiệm sản phẩm tại cửa hàng để có thể chọn được sản phẩm ưng ý bạn nhé. Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.891602,
      "id": "20569991",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 với samsung s6 cái nào hiệu năng tốt hơn vậy qtv",
      "answer": "Chào anh,Nếu xét về hiệu năng thì cả hai máy đều có hiệu năng tương đương nhau anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.884071,
      "id": "22817289",
      "field_search": "question",
      "question": "e đặt ip6 màu vàng đồng  ở khu vực củ chi xxxx870367",
      "answer": "Chào chị,Hiện tại bên em đã tiếp nhận thông tin của chị và sẽ sớm liên lạc với chị trong tối nay hoặc sáng mai để hỗ trợ chị đặt hàng chị nhé Cám ơn chị đã đồng hành cùng Thegioididong.com!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.837938,
      "id": "22481207",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho Mình Hỏi iphone 6 Còn hàng Củ hk ạk ... Mình Đang Ở Phường Thới Hòa . Thị Xã Bến Cát . Ngay Chợ Mỹ PHước 1 ạk",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này anh có thể tham khảo  giá 7.460.000₫ ở siêu thị Đường ĐT 741, khu phố Phú Nghị, P. Hòa Lợi, TX. Bến Cát ạ! Nếu anh quan tâm, anh có thể nhấn \"Đặt giữ hàng tại siêu thị\", sau đó anh mang tin nhắn xác nhận thành công đến siêu thị có hàng để trải nghiệm sản phẩm ạ! Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.813362,
      "id": "26454817",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chị cho e hỏi là e dùng sạc của mobistar sạc cho iphone thì có ảnh hưởng đến pin và máy không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Sạc thì vẫn được nhưng lâu ngày thì không ổn bằng sạc chuẩn bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.777292,
      "id": "19391391",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 này có trả góp k ạ.nếu trã góp thì lãi suất ntn ạ",
      "answer": "Chào anh An,iPhone 6 32GB có bán trả góp nha, nếu mua góp trả góp thì anh vui lòng cho em biết giấy tờ anh có như: CMND, hộ khẩu (hoặc bằng lái xe), hóa đơn điện,...để em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhé Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.718079,
      "id": "21732115",
      "field_search": "question",
      "question": "So sánh giữa Note 5 và iPhone 6 32GB thì máy nào tốt hơn ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại 2 sản phẩm này đều từng là các sản phẩm cao cấp của hãng, nên nó vẫn mang lại thiết kế đẹp và hiệu năng rất tốt đều có thể đáp ứng rất tốt các nhu cầu của người tiêu dùng, về khả năng chơi game thifcar 2 máy đều có thể chơi tốt các game, theo em anh có thể chọn Note 5 để có bút Spen sử dụng tiện lợi cũng như khám phá nhiều tính năng thú vị, anh có thể ra siêu thị trải nghiệm thực tế để có nhìn nhận chính xác nhất về sản phẩm anh nhé,Chia sẽ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.627893,
      "id": "23466853",
      "field_search": "question",
      "question": "Hi ad, mình trả trước 10% cho Iphone 6 32 gb, có cm và bằng lái xe. Vậy mình phải trả bao nhiêu tháng, và lãi suất như thế nào ạ?",
      "answer": "Chào chị, Chị có thể trả trước từ 3 tháng - 24 tháng chị nha , chị muốn góp mấy tháng chị phản hồi lại bên em sẽ hỗ trợ giúp chị nhé . Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.619093,
      "id": "19603625",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi nước nào sản suất vậy.....",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này sản xuất ở Trung Quốc anh nhéChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.57485,
      "id": "21647573",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32g minh moi nua. Mình cập nhật ios 10.3.3 giờ mình muốn Tro lai phien bản củ làm sao vậy",
      "answer": "Chào bạn,IOS bạn đã nâng cấp lên rồi thì không hạ xuống được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.560585,
      "id": "18169184",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho e hỏi, có app nào báo khi sạc đầy pin ko ad",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì rất tiếc là  chưa có ứng dụng nào hỗ trợ bạn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.53669,
      "id": "31898303",
      "field_search": "question",
      "question": "TGDD ở phú hòa đông - củ chi - tphcm con iphone 6-32 gb k a",
      "answer": "Chào anh,Mong anh thông cảm, hiện sản phẩm tạm hết hàng ở Huyện Củ Chi rồi ạ, anh vui lòng thông tin số điện thoại siêu thị sẽ hỗ trợ chuyển hàng về cho anh nhé!Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.452002,
      "id": "18329342",
      "field_search": "question",
      "question": "Ben minh còn hang ko ah.tgdd ap 12 tan thanh đong củ chi",
      "answer": "Chào anh. Điện thoại iPhone 6 32GB đã hết hàng tại Siêu thị Thegioididong.com xã Tân Thạnh Đông đó anh. Tuy nhiên anh cũng có thể tham khảo tại chi nhánh Điện Máy Xanh 874 – 874 A, Quốc Lộ 22, Thị trấn Củ Chi, Huyện Củ Chi, Thành Phố Hồ Chí Minh anh nhé. Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.413412,
      "id": "23070080",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi nếu trả góp không lãi suất thì trả trước Bao nhiêu vậy ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ với gói lãi suất 0% thì anh trả trước 3.596.000₫ (40%) với Home Credit, mỗi tháng khoảng 939.500₫ (góp 6 tháng) anh nhé, nếu quan tâm gói lãi suất này anh vui lòng thông tin lại tên và số điện thoại để bên em liên hệ giúp anh làm hồ sơ trả góp Online nhanh chóng và tiện lợi nha.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.412386,
      "id": "17625062",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh cho em hỏi là giữa ip 6 và galaxy a5 (2017) thì nên mua máy nào ạ, giữa 2 máy,máy nào sử lý nhanh hơn. Tks",
      "answer": "Chào bạn,Theo mình thì bạn nên chọn máy Iphone 6 để sử dụng mượt và ổn định hơn bạn nhé, bạn cần tìm hiểu thêm thông tin nào khác về sản phẩm vui lòng phản hồi tại đây để bên mình có thể hỗ trợ nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.395634,
      "id": "19517744",
      "field_search": "question",
      "question": "@Hoa Duyên: đổi máy nguyên siul hay đổi máy củ đổi trả ?",
      "answer": "Dạ, nếu anh đã mua máy mới tại siêu thị Thegioididong.com bên em thì khi đổi sang máy khác anh sẽ được hỗ trợ đổi máy mới 100% và còn nguyên seal luôn anh nha.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.394161,
      "id": "17684255",
      "field_search": "question",
      "question": "Con chip nào hiện nay sử dụng ổn định hiệu năng cao, ít tốn điện và không gay nóng máy vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc hiện tại các chip khi sử dụng đều phát sinh nhiệt gây nóng ấm máy nên chưa có chip đáp ứng được các yêu cầu của bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.384525,
      "id": "20119864",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi trả trước 50% thì lãi suất như thế nào",
      "answer": "Chào chị,  Chị vui lòng cung cấp những giấy tờ chị đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện), tuổi  để bên em có thể tư vấn giúp chị gói lãi suất phù hợp nhất ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.360308,
      "id": "20112608",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình mới mua 1 điện thoại iphone xách tay kiểu máy kí hiệu TA là của nước nào và có phải là hàng chính hãng ko",
      "answer": "Chào bạn, TA/A là điện thoại iphone được phân phối cho thị trường Đài Loan bạn nhé. Dựa vào mã này mình không xác định được là hàng chính hãng hay không nhé bạn .Bạn cung cấp số IMEI của điện thoại mới xác minh được .Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.330082,
      "id": "24457993",
      "field_search": "question",
      "question": "Giữa iphone 6 và 6s thì nào tốt hơn hay hơn m.n.  E đang xài oppof1 mà muốn chuyển sang iphone thì nên mua nào ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Dạ theo mình bạn nên nâng cấp lên luôn máy iPhone 6s bạn nhé; cấu hình máy này nhỉnh hơn so với bản 6, giúp bạn trải nghiệm ứng dụng tốt hơn đó ạ; mình khuyến khích bạn nên ghé lại siêu thị gần nhất để trải nghiệm, qua đó sẽ có cái nhìn thực tế hơn bạn nha. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.3271,
      "id": "23659920",
      "field_search": "question",
      "question": "bên mình có bán cục sạc và dây sạc iphone 6 không vậy",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com có kinh doanh cục sạc và dây sạc cho iphone 6 đó ạ. Anh có thể tham khảo nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.258095,
      "id": "29351373",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiệu năng ip 6 plus và galaxy s6 edge plus máy nài hơn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Mình kiểm tra thì Samsung Galaxy S6 Edge Plus sẽ có hiệu năng nhỉnh hơn bạn nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.241035,
      "id": "26471561",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone mình xài cốc sạc của oppo hoăc samung đc k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Mong bạn cung cấp thêm thông tin cụ thể dòng sạc A của Adapter bạn sử dụng để sạc cho máy để bên mình có thể hỗ trợ bạn được tốt hơn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.230593,
      "id": "19284985",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi giữa iphon 6 plus 16GB với cái 6 32GB cái nào chụp hình đẹp hơn và tốt hơn z ạ !",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì 2 máy iPhone 6 32GB và iPhone 6 Plus 16GB  đều có độ phân giải camera giống nhau nên 2 máy có thể cho được chất lượng ảnh chụp tốt tương đương nhau chị nha. Còn về cấu hình thì 2 máy này có cấu hình khá giống nhau đấy ạ. Riêng máy iPhone 6 Plus có màn hình lớn hơn nên máy có thể cho được nhiều không gian thao tác hơn khi chơi game cũng như xem phim chị nhé. Còn máy iPhone 6 thì có kích thước nhỏ hơn dễ dàng cầm nắm. Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.212006,
      "id": "25922046",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp o% luôn ạ. Nhưng qua cty tài chính thì có lãi suất cao cũng vậy ạ.",
      "answer": "Chào anh,Hiện công ty tài chính có hỗ trợ gói lãi suất 0% đó anh. Anh trả trước 4.245.000₫, góp 562.500₫ trong 8 tháng với HomeCredit nha Khi tham gia gói lãi suất này thì cần đủ 20 tuổi,có CMND, hộ khẩu/bằng lái xe. Nếu thấy phù hợp, anh có thể thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.168121,
      "id": "30319387",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi xíu, iphone  6 thường thị trường nào thì cục sạc dẹt vậy admin?",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh đề cập tới cục sạc dẹt như hình dưới, thì theo em thấy thì máy dành cho thị trường Việt Nam sẽ sử dụng cục sạc dẹt anh nhé Còn các nước khác thì rất tiếc là mình chưa kiểm tra được anh nhé. Mong anh thông cảm cho sự bất tiện này Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.158773,
      "id": "26869262",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi điểm untutu của ip 6 và 5s là bao nhiu vậy ad.ip 6 có hơn ip5s nhiều về hiệu năng không",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 có hơn iPhone 5S về hiệu năng khá nhiều do dùng chip mạnh hơn bạn nhé. iPhone 6 có điểm Antutu vào khoảng 79000 điểm và iPhone 5S vào khoảng 63000 điểm nhé bạn. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.110434,
      "id": "18346732",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 so vs Samsung Galaxy s6 hoặc s6 edge thì iphone hay Samsung có hiệu năng tốt hơn",
      "answer": "Chào anh Nếu xét về khả năng ổn định và bền theo thời gian thì Hệ điều hành IOS sẽ tốt hơn Android anh nhé. Nhưng xét về hiệu năng lúc đầu của cả 2 máy, khả năng hiển thị hình ảnh, khả năng chụp ảnh, xem phim, thiết kế thì sản phẩm S6 edge sẽ nhỉnh hơn anh nhé. Tuy theo nhu cầu mua sản phẩm của anh thế nào mà mỗi sản phẩm có thế mạng riêng anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.104305,
      "id": "19462498",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu em góp mà không trả trước thì lãi suất cao không",
      "answer": "Chào anh Khánh,iPhone 6 32GB nếu góp không trả trước, lãi suất là 2,2% của FeCredit nha anh! Lãi suất không quá cao anh nhé! Nếu anh quan tâm đến gói lãi suất này, anh có thể để lại thông tin tên và số điện thoại. Siêu thị Thegioididong.com sẽ liên hệ hỗ trợ anh duyệt hồ sơ online nha!Sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.10084,
      "id": "21539835",
      "field_search": "question",
      "question": "A ơi con iphone củ ở the gioi di dong  tổ 6 thạch bàn nua k a",
      "answer": "Chào anh, Anh vui lòng cho em biết mã sản phẩm (#1234567) bên em sẽ kiểm tra giúp anh nhé . Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.023518,
      "id": "25185307",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi trả góp 0% lãi suất thì mỗi tháng mình góp bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào chị, Hiện Điện thoại iPhone 6 32GBkhông hỗ trợ gói lãi suất 0% ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.98004,
      "id": "25067024",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình dùng iphone 5 bị vô hiệu hóa tgdd có hỗ trợ được không ad.",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, Thegioididong.com không hỗ trợ mở khóa máy ạ. Trường hợp này, bạn có thể tham khảo và làm theo bài viết  bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.96343,
      "id": "26932971",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi iphone 6 32gb máy mới nguyên seal, thì sạc thời gian bao nhiêu và có tắt nguồn khi sạc không ạ, cảm ơn QTV",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy có thể sạc đầy trong khoảng 1,5 giờ thì đầy và bạn có thể tắt nguồn khi sạc hoặc không tùy vào bạn ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.921686,
      "id": "25762185",
      "field_search": "question",
      "question": "A8 với snap 625 cái nào cho hiệu năng tốt ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với hai dòng Chip bạn đề cập thì Apple A8 có hiệu năng xử lý nhỉnh hơn bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.869434,
      "id": "28670768",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại thì giữa iphone 6 32GB và samsung galaxy j7plus thì máy nào sử dụng tốt và bền hơn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Hai điện thoại này thì đều sử dụng tốt và máy bền hay không là còn tùy vào cách bạn sử dụng đối với máy nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.86898,
      "id": "27120153",
      "field_search": "question",
      "question": "So sánh giúp mình hiệu năng chơi game của iPhone 6 và lg g4 với ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ điện thoại LG G4 sử dụng Chíp Snapdragon 808 cho hiệu năng xử lý mạnh hơn, giúp chơi game tốt hơn ạ.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}